下星期interview 想問下係咪伏黎

自稱直銷公司 賣健康產品 13k 唔洗sell野 入下電腦 serve客

其實係咪呃人做傳銷 定真係純粹請人

唔係伏 純粹請人

做做下就哄你入

記住唔好簽野就得

話要serve客都知咩事

伏過直升機

即係點 佢又講明唔洗銷售

直銷公司9成係傳銷，你唔開名更難講

唔開名啦 下星期in費事俾人知道 就算係傳銷都會去見下睇下佢點水人

但如果真係想你做下線傳銷會唔會係求職網賣埋廣告咁水人 求職網=最出名 最多廣告嗰個

傳銷最鐘意就係開另一個jd水人in,有concern個日唔好帶卡去好啲

唔好帶身分證? 但如果佢係正常工我又無帶身分證咪唔會請

提款卡信用卡啦ching, id唔帶我驚48之後先見